坐關愛座仲high過飛機坐頭等

架車冇乜人 啲廢老仲坐晒啲普通坐，飛機坐頭等都只係比多啲錢就坐到，但今次可以攞正牌坐關愛座 又唔怕比人批斗

斗你老母

手快快打錯 sorry lo

我今日情況同你一模一樣 第一次坐頭等